年頭買左對山寨 powerblock u50 啞鈴已經玩到盡

u50 得50磅
想換對 s90

之前山寨版 s90 設計有問題 , 70磅之後係用唔到 , 但近來見到似乎換左設計 (其實因為原廠都轉左設計有得抄) , 所以有啲想買 , 但屋企玩到一邊 90 磅又好似感覺幾危險咁

s90 而家個樣 , stage1 10-50磅 , stage2 50-70磅, stage3 70-90磅 , 其實可以買到 stage2 先

山寨版個樣

好用嗎

如果無丟啞鈴習慣係好好用

睇評價似乎都有點舊版搖晃嘅問題

新設計就係post1 果個?

係

巴打如果放舊果SET可搵我

新果隻太貴了